有條柒頭跌咗card holder

個柒頭就係我個朋友

今日夜晚9點半至10點 撘48號小巴上順利邨 落車嗰陣跌咗個herschel card holder
落車之後發現唔見咗 已經即刻去同站長講同搵過所有小巴嘅車箱都冇

裏面有齊身份證 錢 八達通

有冇好心人執到

推

幫推一下

有愛